疫情下，周圍都叫外賣，環保撚去哂邊?

仲唔撚快d盲反塑拎個兜落去買外賣

口罩都好唔環保

呢個咁既垃圾社會，滅撚左仲好

反正滅左幾百年後咪一樣重回生機，推倒重來最好

食翅撚都係, 早幾年屌到飛天, 呢家冇人理個個都照食

係屋企食緊外賣

環保撚只志在扑嘢走塑

佢地送緊外賣咋

冇人睬佢地啦
上星期電視播咗套節目
有條女自攜環保水樽去商場買珍珠奶茶
行四五間冇一間做佢生意，話疫情衞生問題
然後條女話寧願唔撚飲，會繼續問其他舖
直至試到有一間肯裝落佢個環保杯度佢先飲

呢啲快撚啲natural selection死撚哂佢啦